Passenger live in Hong Kong

Detail?

張圖有寫

補埋條link先

Omg